失業啦，今次仆街了！

有無人近排番工日日驚比人炒？好擔心呀。。。

驚閪，當放下假

我唔擔心

有咩好驚 仲有幾十年做

驚閪 直情想炒老細魷魚

失ed兩個月

唉，好想走！香港人好L慘

炒撚左老細，做左一個月廢青。
不知幾爽，仲有40年要捱呀
而家咁樣咪正好當抖抖

我都想比人炒休息下，不過暫時仲出足糧dllm

冇
比人炒而D自己冇得控制

都好想好似大家咁好心態！

我上星期先口頭炒腦細魷魚，做埋下個星期，呢份新工返了不足一個月，走的原因我真係覺得好大壓力，樣樣限時限刻，lunch遲6分鐘都鬼殺咁嘈，而且如果教你嘢個位senior ，好似youtube廣州師傅教車咁教你，除咗無講老母之外，乜粗口都出齊。

大家都係打工，點解做到咁，咁算啦令願乞食都唔做，好彩條友躁狂症發作得早，做耐咗將來奶嘢仲麻煩。

香港人...返工no more...

之前個腦細係廣州教車師傅 D野我岩岩先開始做
好多野都唔識 明明跟番上年條友咁做 都可以屌到我上天花板
最後我話辭職 佢仲話我態度唔好
笑死我